突然對生活冇咩興趣

返左工一年，依排突然冇哂興趣，例如之前想玩Hitman,玩魔物，但係就依排成日鬱下鬱。對game、睇戲等等都冇哂興趣。有冇人有依種感覺？

有

不如依家剩係諗住6月9先

係咪準備有啲大嘅改變？

有 都幾年 應該係岩岩grad冇耐開始

以前好中意睇戲 睇小說 睇遊記 玩樂器 等等
而且會因為一樣野而沈迷
但而家冇一樣野令我完全投入

我唔清楚係咪成長既必經階段
但有時見到身邊啲朋友又唔係咁
又或者可能因為身邊有太多太多選擇

可能返工影響或者同人冇互動，我打機都打到訓着

同感，前年已經開始係咁
慢慢變到對任何野冇興趣
有一晚癲到想自殺
依家淨係諗住搵夠錢移民去冇咁貴既地方
Hea 下玩下，睇下會唔會搵番活著既樂趣

都係返左一年工，準備辭職，重拾對生活既熱情

可能depression

我都試過
覺得成個人都渾渾噩噩咁 咩都冇興趣
我覺得係一個過渡期嚟 過咗一段時間自己又會好返少少

試過做義工，但來來去去都係探訪長者之類既野，已經好厭，想試下做大型既活動例如旅遊義工。但唔多比職青

想試下做大型既活動例如旅遊義工<<<呢個已經係你想做嘅事 並唔係咩都冇晒興趣 所以我覺得情況未去到咁壞
有可能係你長時間做相同嘅事個人先會覺得咁厭倦
或者方唔方便可以辭職一段時間做啲自己想做嘅嘢?
咁樣可能會痕返啲幹勁

我經歷緊....

全個人無晒目標，好多野都提唔起興趣
情緒經常好低落，有時仲有輕生諗法
每日番工放工幾乎都無同人講過野
係唔係差唔多叫得情緒病
解決唔到

自己都體驗過
以下是個人意見：
可能是心靈空洞 所以做好多野都無意義咁 可以試下靜落黎 比啲空間自己 睇吓會唔會發現其實有啲野想做好耐 有啲野忽視左好耐 望望自己個心向緊邊

我而家就係
之前未完sem，chur緊project exam嗰陣，成日諗住一完sem就打機打到天荒地老
喺考緊最後一科交卷前，我都仲係咁諗
但一考完返到屋企，突然之間對乜都冇興趣
之前好鍾意做嘅嘢，喺一個鐘內突然冇曬癮，成件事好詭異
到而家我都未搵到新興趣，日日part time消磨時間

都唔係話好壞情況既，起碼都有渴求，但係現實唔太可能比我實現到，只可以FF住先
不過對生活漸漸覺得枯燥係真

會唔會係近期嘅新聞令到你咁?
其實我當初都係一樣 我都係手停口停 所以唔可以辭職休息
嗰時我壓抑頹廢到想自殺 但而家叫好返少少 唔會咁頹廢
嗰時我係諗 都已經想去死 有咩衰得過死亡
所以咩都唔理話之佢嘅心態 咁樣反而慢慢放鬆落嚟好返少少

中學已經開始有呢種感覺

好認同呢位巴打
我都覺得之所以會咁頹廢多數係因為心靈空洞 好空虛
我當時都係咁 覺得好孤單 做咩都係一個人面對
開心冇人分享到 困難冇人分擔到
嗰時會諗就算我咁努力都冇人會在意 得自己在意自己 努力有咩用
但換咗一個角度諗 反正最後都係努力畀自己睇
仲咁chur做咩呢 都冇人會迫你冇人在意 唉屌慢慢嚟啦 就係咁放鬆咗落嚟

可能我離開左我既信仰已兩三年，加上返工，令到我失方向

希望只係過渡期